陳同佳打算幾時自首？

今日落雨，不了

唔想哂口罩，不了

都入唔到境

上大陸叫雞中左肺炎隔離緊不了

應該無咁既打算.

台灣封關不了

都係你心水清

台灣封關, 不了

心情唔好，唔去了。

要隔離14日，不了

係咪死撚左？？ 定做緊病毒實驗

肯定唔會去 放心

計劃緊另一場革命
有心情先算

3月18日，陰，心情欠佳，在毫華大宅中鑽研ｌｏｌ，向菁英級進發

有無諗過佢已經不在人間呢？

等武肺過左之後先自首

響豪宅嘆緊世界

好眼瞓 唔去了

有林鄭媽媽撐腰,仲點使自首

有需要咩?

問佢冇用㗎，呢個問題應該要問管神棍先至答到你囉！

陳同佳屌柒管神棍：再嘈塞你入喼

呢個卜街吊到佢死為止，願受害者安息